**Taller semana 11**

- Crear una calculadora que acepta expresiones “2 + 2” y otros operadores, solamente permite estas expresiones, recuerde que se debe aplicar patron AAA en todo el codigo de pruebas.
